# Jednoduchá šifrovacia hra - nedokončené

Z dlhej chvíle som vytvoril jednoduchú šifrovaciu hru, ktorá porovnáva šifrovaný text (morseovka, slobodomurárska šifra) a vašu odpoveď

## Available Scripts

Postavené pomocou create-react-app

Nie je hostovaná